大馬22歲男「網上辱伊斯蘭教」監禁十一年

22歲的科吉亞（Alister Cogia）承認十項罪名，其中五項關於煽動宗教不和，各判兩年刑期，另外五項有關不當使用網絡，各監禁兩個月，由於刑期將分期執行，令他共要監禁10年10個月。另一認罪被告的案件將明日開審；另外兩人分別否認八項和兩項控罪，正被還柙不准保釋，下月5日提堂。

…………

幾時香港人「網上辱支那共產黨」要坐監？

文字獄已經慢慢殺到香港啦

遲下社會計分會俾啲大陸膠推廣去香港

發配邊疆，去海參威做雪條

俄佬：企開啲啦，屌你老母

連登仔係網上辱左咁多年都無乜事就知香港仲係好自由

伊斯蘭先知係雞係公廁

可蘭經教壞人專出恐怖份子

真主阿拉仆街仚家剷！

我係咪一世人都唔好入馬來西亞呢d垃圾國家境？

耶穌都係伊斯蘭先知

連登仔！悔改吧！

海參崴係俄佬地頭